香港邊度有得賣螺旋麵包

好想食
A-1 山崎嗰啲有冇得賣

有冇圖？

周不時都見到 以前睇lucky star 成日都想食

panash 唔係有咩 叫忌廉號角

唔該巴打 因為我比較少去哩啲包鋪所以唔熟

哩個係白色，樓主嗰個係黑色

前同後嘅分別if u know what i mean

黑色真係未見過

panash有

有屎既

好似A-1見過類似既野
但唔知係咪螺旋面包

呢隻？